想買一份危疾，請賜教

想買一份危疾
無儲蓄成份
偏向大公司

歡迎賜教

已有大方向了，感謝各方
因有唔同公司搵左我了
唔洗再pm我 thanks